讀緊垃圾ou 你問我答

如題
比今年dse朋友知ou有幾閪
千其唔好入黎讀

多唔多靚女

當學生係屎

camd 廣告

我咪靚女
多

黃玉山我屌你老母！

個人認為有d老師好廢

我都係ou，最仆街既野一定係fail要比7800去重讀

有上莊?

有上莊我仲會開po唔驚比人起底咩

有無投su

特登返去投左反對

好聰明 咁都諗到

我9014 hi

社科老鬼留名
4s年年都比人針好撚慘

除左nursing 全部都係屎

same

準備要和社會接軌未

有冇後悔

DL巴打

ou第三期係咪全棟for nursing？

dse考衰左邊有得我後悔

我想問
如果我走左好多堂lecture (5，6堂左右）可唔可以第七堂補tick番上幾多嘅attendance 驚出事